遠期港匯去到 7.86 ， 36 年來首次

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

唔通大鱷又出手

聽日禁幾萬先

連登大户

the feature is dark

future

無咁快啦

睇埋人仔....